[正視聽] 問題不在「連登神探」 「口德撚」「冷血撚」「有人炒車」

而係有班判官周圍辣火頭開post洗版

不論高登連登, 有post討論就有唔同人入去留言, 所謂既例如「所以女人都係雞」一直都係個別人士既立場, 而都一直有人叫人「收下把死人口」。

而神探系列又係一有奇案就有, 以前藍可兒case係, 智障肥仔被屈都係, 有咩論點唔同既就響個post入面解決。

但係近排有班哪來的判官:

見到個post入面有人話人係雞, 就係咁出post話「連登仔眼中個個女人都係雞」
見到個post入面有人口臭, 就係咁出post話「連登變左冷血集中地」
見到個post入面有人收口, 就係咁出post話「連登變左口德撚集中地」
見到個post入面有人討論案情, 就係咁出post話「連登神探又炒車」

再重申, 唔同種類既人響高登連登一直都存在, 各個post入面既討論/罵戰一直都有, 一向都有人炒車有人冇炒, 但如今有一群人就抽個post一兩個人既言論洗被式出post玩審判, 呢班人總係以自己高人一等, 總之左中右既comment都係小學雞, 再加一句「d連登仔就係咁既質素」。

依家呢班人就一日開十幾個post然後圍威喂推撚曬d垃圾審判post上頂
搞撚到好似連登全部都係引戰罵戰

不如開個法院台比你地班仆街入面自high算鳩數啦好冇

我屌

好彩仲有d心水清既會員

吓？香港人愈嚟愈多人都話：「乜香港已經變成咁」然後若無其事過日子

對比返連登 言行好一致呀 有咩問題先

審判台

咁呢個 post 算唔算判官 post 呀又 ?

你個POST唔會有人入嚟討論架
諗下點解

利申高登轉會, 高登連登一向都都有唔同意見

高登果陣馬倬朗都係post內互片, 黎到連登其實冇變到
但點解依家係變成: 「依家連登d小學雞?」

算

我明嫁, 不過我會照推

老老柒柒睇果d引戰post睇左幾日好撚燥

如果開得成台可以搬埋呢個post入去嫁

「點解連登變成咁」
睇到都覺on9

UP得出呢句真係新會員小學雞

佢地覺得原先高登係咩野地方?

原先係一個成版嘢百花齊放互做判官鳩噏嘅地方咩？
以前高登嘅主流都唔會有心機同你開幾百萬個post互罵，講唔掂咪潛囉
依家嗰啲係講唔掂就開多個post
我有眼睇㗎

似係post入面唔夠人講就出黎吹雞咁
仲要係洗版式咁開好撚煩

最煩係屈個人意見代表全體連登
姐係 連登仔話條女係雞 連登神探
個幾句 阻撚住正常討論

其實黎黎去去都係果幾條五毛搞事

駁唔到

pish

同意樓主

一陣又話你屈毛
講黎講去又係d 人一開始未討論就先標籤